大行情！港股走勢7/3/2018！

升700點
1100億成交
知咩事啦

大行情 浪/trend

金仔舉白旗點睇

唔洗望啦 聽日跌硬

3 燈聚首

唔好再la diu

升到啪啪聲 多謝雲囝